( 突 發) Lunch 哥 上 咗 深 圳 鹽 田 聲 援 12 港 人

估唔到佢咁勇

佢仲番到黎?

有冇人報國安拉佢

但好似假假地，check返高鐵應該冇開

代表手足多謝lunch gor

又想玩篤灰？

冇可能免檢疫

返到大陸? 唔使被嫖妓?

高鐵有開咩
而家好似得深圳灣比人過關喎

講到佢冇督過灰咁

香港高鐵有開咩？

跟住變13港人

同公安講去搞save12 應該即刻拉鳩左你

點會有得豁免14日

高鐵邊度有開，訓醒未呀attention seeker

點都似係幫支那洗緊底

無

呢個係撚廚哥，唔係白卡lunch 哥

IG畀人踢爆post舊相
著短袖，冇戴口罩，高鐵唔開

不過佢都幾鍾意藍色

應該之前影落

其他相就網上偷圖

支共比得佢上即係做大戲啦

下面留言

其實佢係咪有反社會人格
做咩成日出埋啲戇鳩post

同公安講聲援12港人就可以免檢
信果個都同DAVID仔一樣咁弱智

共產黨charter 架車比佢.....

玩命

自己友咪得

鳩鐵果張似賣廣告

唔會 佢唔配

玩膠

白卡佬

如果真係咁順利，我會覺得係夾埋共產黨做戲

竟然唔使隔離

官方認証旁聽師

高鐵有閪開吖

啲班次係俾支那人返工架

fake news

睇完真係唔知講咩好

佢成日都整啲假野出黎 又話自己去中大訓

點影的

連Wiki都cope咗張相

咪玩喇
家屬都冇得免14日隔離
佢得？

2020。聖誕節他們尚未回來#SAVE12HKYOUTH

高鐵無開

拎12港人嚟玩膠
唔撚好理佢啦

由佢同狗握手個陣起
就知佢唔係同路人
sor 唔係鬥黃 佢真係唔係黃

之前笑佢係白卡佬鬧我嗰啲黃絲精神病準備上去鹽田同lunch哥會合未

咁啱同一舊雲飛過

唔戴口罩又著短袖衫
P圖都揀張近期啲

食完渠底撈再嘆返個spa
第二朝食完酒店早餐再探12人
好有心

玩膠玩到咁

真係 似係sell緊高鐵一地兩檢好方便

同感

似去大陸玩多d喎

佢已經轉咗做中共打手

秒

反社會人格嘅智障

你咪撚講，大把傻閪信

會唔會變咗13人

膠鐵停左成年，佢都無上過去
屌你老母，David 食屎啦，玩膠

佢酒店張卡係3年連登其中一個po cap出黎

成篇文都係出現晒香港人最憎既文字
佢做足晒

Pin啦，條友拎12手足黎玩膠，屌佢老母

深圳香格里拉酒店房間

有趣

聲援12港人可以免檢

人地已經轉左藍啦，家陣係笑鳩你班友咋

ON9

拉

唔好搵命搏

咁你就知佢有幾鬼

呢個理由真心流，我唔信大陸會批。

著夏天衫

見到新冠肺炎呢個term已經唔使睇啦

正想講

搵理由上去叫雞就叫雞啦

點解可以豁免到14日？

PIN

重點係食海底撈同叫雞

笑咗 pin la

連家屬都無得豁免。。。。

似係sell高鐵好快好方便

高鐵都無開，佢可唔可以唔好咁on9？

突發 Lunch 哥上左月球

用呢招呃家長錢

係咪會預左返唔到香港

佢唔係做左大波man男朋友咩？

pin

弱智白卡哥 係咁隨便google搵圖當自己去撚左
低能on9白卡仔真係精神病 真係當全港弱智
咁撚鐘意想人地注意 你就係旺角彌敦道裸跑啦

仲要讚高鉄

佢個Selling point 係快速，話都冇咁快就去到

拉呀屌

張紙應該咁岩架啫
後面d人應該都係咁岩架炸
唔好屈得就屈啦

人地屋企人都冇得免檢14日
就憑你

原來屈錯人
我錯了

白卡仔乜鳩都拎黎玩

做KOL做到上晒癮

pin未
香港登月第一精神病人

一定係MTR專登開部私人高鐵送Lunch Gor上深圳
佢真係白卡仔嚟，張相無口罩同埋短袖衫已經知咩事
佢感做有咩意思

撚gor勇到

JM9

出發點都係為12港人
製造效果
尊重

屌你老母條撚樣真係當藍屍處理

撐過lunch哥果d吠兩句黎聽下

搞咁耐原來唔係黃唔係藍
係紅底

佢點上的？

Lunch哥上深圳搵老襯

on9仔

收到風佢下一步拎住100M人仔去看守所收買職員

手joke

西九高鐵站每日仲有幾班俾公安開工收工嘅高鐵嘅
或者同公安傾掂數呢
直接同公安一齊坐車上深圳
公安再幫佢喺深圳北站影相留念
再帶佢去香格里拉開房
送埋幾個國安睇住佢
體驗陽光司法

又比人搵到

高鐵有開咩？

好鬼

弱智仔

信果班真係唔該去驗腦

人無恥

佢係咪已經黐咗線

大把lunch粉當佢抗爭英雄咁拜

On9當好笑 呢條友成日做啲野都勁似中共派黎扮黃再同人講黃轉藍仲好 原來大陸同警察都點好點好咁

佢應該有上波台

咁得閒做埋啲無聊嘢

呢條白卡仔一直拎抗爭黎當玩具玩

磨擦力

而家高鐵西九根本冇車點坐到高鐵去支那

叫佢去死啦

返支那啦弱智仔

打晒卡咁掦，冇畀公安押走？

睇左成個post ,發現香港人都係好易呃

cctoy之前仲好撐佢

佢做過你又要做咩

香港高鐵差唔多一年冇開啦

俾曬手指公話方便 又 “新冠” 洗底洗到

傻鳩

豁免14日檢疫

家屬都講緊太遲被通知
佢點去聲援

report咗不實報導

痴撚左線

安全入到境就知咩料啦

佢上去抗爭你有冇
好既唔學衰既就學曬

請善用以圖搜尋？

大灣區地產sales

睇人打靶咁

屌佢 ~膠化12港人上庭

CLS

因應新型冠狀病毒疫情防控措施，高速鐵路列車服務暫停。經審視實際的服務需求後，由5月4日起，高速鐵路購票及客務熱綫的服務時間將調整為每日早上9時至晚上6時，直至另行通知

香港人精神
我地輸緊啦,仲做左膠喺咪想已死嘅手足死不瞑目啊

俾著我係共狗我會放任條白卡佬繼續搞局

公費旅行喺咁上下啦

點解咁耐仲未有人私了佢？

佢今次又偷圖定真係上左去

自己諗吓
冇一張相真

咁多人真心膠

好醜樣呀

內地
方便

我驚佢真係上左去咋大佬
佢真係做得出

佢呢種attention seeker性格，再加上少少精神異於常人嘅情況，開始咗個柒嘅頭，就真係只會柒落去

佢真係上到去又出到post既話我真係唔知你驚咩

on99999

你唔係真係信呀嘛

😆bye bye

之前有人話佢似韓星㗎喎！

北韓？

其實佢係咪對家版Matt Leung

再見

話佢戴罩似 "來自星星的你"

估唔到除罩係咁

水鳩藍絲上去聲援免檢？

覺得佢似陳秋實嗰啲大外孫
無事嘅

呢個唔使救，用佢換返12個落黎ok?
佢係保持運動熱度嘅核心呀

對私煙唱我的宣言

冥婚儀式

聽清楚 同生與死好嗎

收皮啦條弱智閪
又喺到消費手足

天氣好好

邊個講lunch 哥壞話就係分化撚

之前班護主犬而家去晒邊

潛哂水啦

同大波man 影相都仲有人撐

條白卡狗都撐

真

呢類人 wfc 算啦

連屋企人都上唔到去 佢到底想點

On9

佢依家食緊m巾
油麻地、尖沙咀定銅鑼灣？定係OpenRice

劉馬車2.0

On9先信

咪撚再推條白卡佬啦

咪推條on9好唔好?

下 擺明on9 post
高鐵冇開好耐啦

馬車都好過佢

傻仔一件

之前仲成班冇腦黃絲走去撐

咩post？

-0-0

乜佢真係有上去咩？😂😂😂

條友又幾撚搞笑嘅驚死你地當真，啲fail位多到

講真如果依d po係真
覺得中共收編左佢做香港仲有自由既例子
忠誠反對派？

你連官都唔係 只係蟻民 邊有得豁乜嘢免

lunch既堅持值得我地尊重，佢依家仲維持到熱度，respect

兄弟爬山

堅持玩膠？

佢癡撚咗邊條線